應該點做？求建議

男朋友對我態度越黎越差 成日發我脾氣
自問咩都好就佢已經 佢就變本加厲咁樣
有同佢攤開過問題講 佢就hea我
以前會比我睇佢instagram ...etc
以嫁會話我成日check佢 甚至改哂密碼唔比我知
係我變左定佢變左

做雞啦